YouTube 真係好垃圾

屌 YouTube 真係好撚自以為事
我唔知你地覺唔覺得 成日睇黎睇去都係果D片
好似睇開打LOL片 就係咁出LOL片比你
睇開Conan 就出黎比你
範圍好細好限制 推廣影片次次都係 同埋相近類型 班當紅youtuber
我覺得好似比人鎖死一個特定空間 好難接觸新事物
何解我咁講呢 話說我就想睇下煮食片啦
咁通常我就睇開BOB叔 媽媽張
咁選擇唔多啦 想睇下有咩新發現
我就想搵下有無其他煮野食CHANNEL
發現原來真係好撚困難
首先我就去發燒影片搵下啦
屌 原來發燒影片D影片又係FB日日比人洗板既片
咁都算啦 重點又係無分類 又係班狗屎當紅youtuber 鬼佬歌
我就再搵下啦 就有個瀏覽頻道
就有咩youtube 精選
就終於搵到烹飪與保健
禁入去 屌 限死哂一班好多人睇既channel
根本我就無選擇權 全部都係多人睇就比你
我選擇權唔係飲食片 係當紅飲食影片
永遠唔會有新野睇 一定係呢班人中既影片睇
不論 飲食 化妝 打機情況都係一樣

話明推薦,精選, 會唔會比D冇人睇既片你呀
想睇咩咪自己search囉, 要冷門既咪碌多幾頁囉

我推薦代表我想要? 我一定要睇熱門?
問題係佢限死哂令你好難接觸新影片
search都係一樣 佢打food 咪又係最多人睇果個幾個channel

正皮

又好似係
唔會喺YouTube入面explore到好野

成日都係啲睇過嘅片

勁麻煩 有時睇一兩套恐怖電影介紹
首頁會推介勁多鬼片 仲要幅圖好核突下
嚇撚死

到時又會有人話youtube成日播埋D垃圾片
冇人想睇呀

explore

呢d咪算好

我一路有睇開美劇walking dead promo

今季就係比佢呢d白痴推介algorithm搞到劇透左第一集邊個死

你check番你觀看紀錄
有粒制可以取消跟蹤觀看同搜尋紀錄

佢個推薦畀你嗰啲就係跟你以前睇過咩類型嘅片再介紹畀你睇
佢推設相關嘅片即係佢個系統掂囉
推九唔搭八嘅片，撚有人會繼續喺youtube睇片咩

香港trending成堆買view+sub嘅content farm片

成日推薦啲YOUTUBER
係唔係同廣告商打龍通

樓主你有無諗清楚自己想講咩架？

最撚蹭見到 垃X 大J

我明樓主講咩
依家成日睇黎睇去都係個d片
例如你睇過LOL片，
之後佢會當你好鐘意LOL,不斷推介LOL片
結果你又禁返個d片睇，變左死loop,
以前youtube唔識分析佢乜7 片都會彈比你
反而多d樂趣

樓上話可以取消跟蹤解決，試下先

之前無咁嚴重 依家多到好誇張 套套片都係

好耐之前已經覺

有無咩新youtuber好睇？

正常，佢經營方式係將觀眾賣比客戶

所以觀眾只係商品，商品冇權話事

唔通免費整個網比人任睇任upload唔收錢? 邊有咁著數

有得SET架

利申 : 玩佐一年YT

其實facebook都係手

點set
清紀錄?但我唔想無哂d紀錄

手機打文無double check 打到1999
其實個情況就好似你睇開動漫永遠出動漫野比你
你好難有機會接觸其他類似 同難以接觸
就算比你搵到 都係熱門多人睇
你永遠要比佢係畫死個圈都睇片

呢個真 屌
推薦次次兩三個佢D片
YOUTUBE係咪ON 9?

我覺我記我好初期youtuber
係有分類香港地區每星期每個月有新影片
但之後就變左ON99推薦系統

屌 真係痴撚線
基本上 同圍威喂無分別
睇黎睇去果班人 永遠都唔會沉

一句講哂 你睇開咩 佢就會搵其他同你興趣差唔多嘅人睇嘅片 推薦畀你
睇開低質野咪出低質野

利申 從來都未見過推薦影片有大J

話說呢排咪洪永城同唐分手
我係youtube 睇過一次佢地D新聞
之後f5一次 推薦全部都係十個九倨都有關佢地

仲有啲垃圾廣告
播嚟播去都係嗰幾條
又成日sell啲垃圾手機game
內容好單一
有時睇長片睇到一半又插廣告逼你睇

我地想曲線問下有無煮野食片好睇

agger

有得取消跟蹤

我都係成版Conan 好多睇過曬

點解唔自己search 要係佢所為既精選到搵 ？

youtube越做越柒係事實
但係冇得講 佢要由合作頻道賺錢
多人睇嘅頻道 越多人睇 youtube賺越多
始終google係牟利公司 賺錢為主

你永遠比佢控制 佢比你咩你睇
唔係你選擇睇咩片 呢樣野真係好垃圾

你最近鐘意睇咩 咁佢咪畀啲咩你睇

其實全世界media而家都係咁玩，佢地覺得咁樣比較有效boost到人去睇野。但咪就係好似樓主咁講比人困係個框度，先有echo chamber呢種講法咋嘛

係垃圾但你改變唔到
碌多幾頁總會搵到啱你ge頻道

咁其實你可以唔睇佢推薦既野

無辜啊 巴打
我都係睇下BOB叔 同埋 conan咋
ON 9 youtube推薦比我 有何奈何

又要免費 又要人全部為你諗哂
你真係當YouTube整出嚟真係淨係用嚟娛樂大眾咩

呢個adblock 幫丁你
google 自己down

一定係search完淨係睇頭幾個result

Agger
愈黎愈唔user friendly

我都係睇哂 推薦影片 全部睇過哂 都照推薦
垃圾youtube係咪想我永遠重播?

雖然conan d 片重睇係好笑

你search一樣 佢首先係最多人睇之後又有推薦
你咩都唔知情況下 你大海撈針 好難搵到熱門外既影片

啱呀巴打
不過有時用手機睇無得避

我睇一次新聞 就代表我鍾意睇?
咁咪所以話youtuber on 9囉

巴打 講中我想講咩

我有選擇權唔睇推薦影片
唔代表佢呢個系統無無問題

咁你覺得個系統應該點改善

呢個時代講效率 大部份search野都唔會花太時間

最少出返個分類 每個星期每個月
有咩新影片睇啦

我覺得係樓主角度（追完po)
係差個最新推薦姐

呢位巴打心水清

睇一次就當你鍾意 真係痴撚線

咪姐係個咩野發燒影片

發燒影片 有分類?

youtube搜尋下有個篩選器咪做左呢樣野。。

呢段片講到youtube轉左另一種方式選擇邊段片熱門同值得俾大家睇
不過我都同意部分熱門根本唔好睇
只不過係標題黨令觀看次數變高

個人認為加入block channel功能會更好

咪係囉
唔通要YouTube 預設俾d無乜人睇既片放最頭咩

垃圾樓主，又想睇新野又唔碌多幾頁

你自己search 好多時候 係搵同字面有關
未必係你想搵 同佢直接分類 係有分別

咁你要效率，佢咪比啲最接近你喜好既野囉，你想諗好先出POST啦？

過下po啦 咪講左佢接近你喜好推薦有問題囉
我睇一次新聞 關於洪永城 之後全部推薦佢
就代表我鍾意?

係啊 永遠都係睇果班人
無限loop

就算你訂閱左 佢有時都未必show比你睇

支持下杯麵心理學

個系統都係根據你搜尋既字眼/睇過既片既tag去出比你,有咩分別

啱啱試左樓主話想睇煮野食片
search "cooking" 第一個result係youtube整出黎既烹飪channel
入面幾百條片 仲有細分日本菜意大利菜
樓主真係已經睇過哂?

你用過google search 都知 你打關鍵字會搵到好多無用資料
點解唔可以直接分類 打機片 就打機片 ?????

依家熱門畀曬啲click.bait同content farm片霸曬

不過煮嘢食 睇gordon 就學到好多嘢
如果想知更多嘅
用啲 key word google 會有多啲嘢睇

叻仔 幫到我手

我都覺
上YouTube 我唔會自己search 想睇既野
之前一撳入去啲片多元化好多
而家只要一睇過個YouTuber一次
佢就係咁彈個個人出黎

我全部推薦都係睇過哂既conan片

自己睇

我諗起黑鏡

仲有 推薦啲睇過嘅片唔知做乜尻

Same

都話就算有分類同你自己揾既野係1樣根本你連搜尋字眼都懶得諗去揾片

係有冇like過啲片？
有可能個recommender system唔夠data做analysis

平時無問題，但直播果陣無張廣告真係含家產
播完一個可能兩秒又播，跟本睇唔到直播

ad block 啦

有時youtube 會有d full movie
但係會縮到好細
班仆街放d 垃圾片呃網賺好嘔心

佢好似係跟返其他一樣同你睇同一段片啲人會睇咩再推介畀你
次次見到香港個trending都係大J 波子 谷阿莫班垃圾真係
好掛住以前個youtube

成日見到click bait, content farm,大J果D
你應該屌upload果個人同埋睇片果D人
唔係屌youtube喎
冇人睇點會推到上熱門

呢個真 佢推薦啲睇過既野都算數啦
以前亂㩒右邊嗰欄可以睇到好多新野，宜家用佢黎聽歌，例如我聽台灣歌，右邊全部出曬台灣歌，之後我search 一啲歌唱比賽既live，佢右邊唔係呢個歌唱比賽既其他歌，佢都係出返啲台灣歌，仲要係啲聽過10尻幾萬次既歌

聽陳奕迅啲歌，自動播放，廿幾首之後就開始重複，但好聽既又點止廿幾首呢。

有時悶個陣會望住YouTube個首頁唔知做咩好，首頁個啲又睇過哂。